＜將軍澳＞和你食Ver1.0

咁啱見到有人講咪分享下
日期：2019年10月2日（星期三）
時間： 晚上七點鐘
地點： 寶琳新都城翠園集合左先
活動內容： 美心旗下嘅餐廳（ 翠園 元氣 starbucks deil o 東海堂 香港地 美心西餅 美心mx) 一班熱愛食美心嘅街坊支持美心行動

注：因本人有選擇困難症，所以絕不到場揀餐揀一兩粒鐘

本

人

絕

不

到

場

揀

幾

粒

鐘

Push

補充

好似有人刻意帶風向忽略真正嘅中資商舖,
美心幾時做咗中資嘅替死鬼？
美心當然要搞, 但搞中資商舖係更加對準政權

新都城二期有：
工商銀行
中國移動
中國聯通
中華書局
北京同仁堂

新都城一期有：
中國銀行
交通銀行
名創優品miniso
U購

呢啲先係真正春袋，
大家千祈唔好淨係掛住美心，
冷落佢哋

如有遺漏大家執生

搞埋和你買

推

食飯呀各位
支持美心呀

無開錯台呀
約飯局呀

元氣開返未
聽講元氣有綠茶放題

仲有酸薑放題

下你地今晚去食元氣? 咁我咪無位坐 等我遙距拎定飛先
如果個fd未到我唯有再拎飛 再拎飛 警告你地唔好同我爭位

食到上太空1/10

食到上太空2/10

食到上太空3/10

食到上太空4/10

食到上太空5/10

食到上太空6/10

食到上太空7/10

食到上太空8/10

食到上太空9/10

食到上太空10/10

咁容易10連架咩
又話好難？

撞

唔好漏左清玉

新都城清玉老闆娘有嘢講

開埋結界比你地支持美心
平行世界落街食個飯都得掛

推吖

清玉都要清算

飲食台呀

組團食飯都算娛樂啦
下次開時事台算

支持

今晚將軍澳聯合無POP CORN集會
全世界寶琳和你食
推到上熱門

用力推！
嚟寶琳一齊涼冷氣呀！

推到上熱門

清玉呢

有街坊指閂左門